屌你咁撚樣叫冇人？

五毛好勤力叫人散水，證明人多

冇人？

個鏡頭有幾多人就真係得幾多人
我見呢到得百幾個

黑狗就係唔想比人數聚到
先一早射tg
然後係連登係咁吹風叫轉場

今日有人數集合抗國安法嘅畫面
支共個國安騙局就無得講

咁柒多人困撚住係cwb 出面個個po話冇人 屌曬你地老母啦

推

每逢遊行五毛就湧晒上黎架啦
有巴打整合左個五毛list

⚠五毛正在連登製造第二個"現實"

收皮啦五毛，你行多幾轉先講，每隔一條街就一堆人，D狗都唔知點守

掂啊

rb塞鳩住 製造冇人假象 叫人轉場

又係你隻五毛

d相幾耐之前？

Show Blocked User - HKUSecret )
Show Blocked User - HKUSecret )
Show Blocked User - HKUSecret )

你數緊你office有幾百個五毛開緊工？

排緊隊幫襯你老母呀

10分鐘前都係呢個畫面 狗巴飛站

轉場五毛，冇人五毛，可以收皮喇

地下鋪收左九成 都仲咁多人留係銅鑼灣 唔係反緊安全法可以係咩？

打成點？ 我同一眾有錢佬一樣坐享其成緊

咁同啲冷氣軍師係咁吹風話冇人有咩關係？
咁柒多人係度困住話冇人 痴撚線

屌

幾萬人

開花救手足

根本好多人

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

根本一直都冇忘記過
係太多五毛入侵

連登咁順知乜事啦

好笑

好逼好多人

屌你老母失敗撚

佢地今晚無糧出

又一隻傻鳩鳩
NMSL

Block 左88

Push

Tui

亦證明多你一個好多既真理
就係每個肯行出去 先有呢個畫面 呢個人數

屌你老母

今日真心無諗過咁多人

咁叫無人?

五毛失敗主義死全家

不知幾多人

收皮啦屌你老母

係 所以我都冇睇連登 全程tg 岩岩先睇下

我唔知，我唔理，我睇唔到

水炮車銅鑼灣鵝頸橋射水驅散人群 (5/24/15:08)

依加先出會唔會太遲
啱啱收工

話無人果d 有無出過門口

( Show Blocked User - 士鵰拔 )

比想像中多好多人，重燃翻希望
本來以為限聚令d人會唔出
相信國安法之後都一樣

話無人肯撚定無撚出去

梗係無人啦，五毛係坐係房到開工，前後左右加埋有得幾多人俾你見到

一早block 7左

一早block 咗佢

比$0.5你

你有幻啦

張相好似舊年既喎

謝！

五毛狗

媒體曝光真的好重要
我沒上連登只看台灣新聞也會因為沒太多人…
希望這次可以統計出數字

咁多位手足 唔好再理呢啲人啦
佢藍仲講咁多嘢目的好明顯
就係想激下人咁
唔理佢呢啲人自然會冇癮
真係忍唔住就直接block

啲撚樣剩係得講字，個個留喺屋

我想奶你對腳
我比一千蚊你
好過你去做7毛

係啦好多人
咁之後呢
咪又係好多人黎，好多人走

問心又做到d乜姐好現實
到有人大膽d敢去set rb、遮陣
咪又一推就雞飛狗走

歡迎block

係咪比你block晒？

貼舊相無意思。

五毛的平行時空

好想要個滙入功能，自動屏蔽全部...

睇下後面個廣告牌先講野啦戇鳩
今日架

次次都成堆人黎放負
仲信堆五毛

冇一百萬人

收皮啦 你出到黎熱到盲撚咗？

永遠不會遲

咁你幾時做死士榜樣

On9 上年啲人會舉天滅中共？

等睇被拉

睇清楚先啦

BLOCK!!!!

iPhone 11

你條傻鳩未出世之前

請各位立即離開港島hot zone
今日目標已經達成 切勿戀戰！！！

用下你個閪腦啦

屌話冇人個班，圖都冇撚張，理嚟都晒鳩氣

真正幻想撚

勁多人 多謝各位香港人
萬事小心

你岩我西左

就差你一個
全部同我落場！！

就咁睇都唔會係百幾個啦

你就收皮啦

你老母生你出黎都冇乜意思

仲開數據？
利申，帶緊3部電話

五毛吹少人風

五毛打飛機唔該行埋一邊自己打

張一個post幾錢呀而家

呢個連我都認得係五毛嘅acc

你老母生你出嚟都無意思。

一億玉碎

you said:"吹風叫轉場".
Do you mean popo posted earlier on moving to Tsim Sha Tsui?

樓主請pin

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

沙田同旺角東站有狗鐵查飛狗

即係唔係今日啦

成個銅鑼灣 天后 灣仔 都係人

成班５毛出黎講舊相咩事

我係你老竇寧願射落地下算...

銅鑼灣地鐵站開始落閘 行完街好番屋企

你射得出先再討論啦，成日打飛機有撚貨咩

話今日無人果d一律唔洗覆
今日成班友活躍到次次遊行都有班咁既人
影哂相又話假
又話我呢度得幾百
笑撚死我

今日真心多人

不過大西北人坐巴士果班比狗攔到遲左姐

真心既話原諒你，五毛既話屌你老母

帶口罩wo

勁撚多五毛吹淡

係多人，但無必要繼續留，可以轉場喇無謂被包圍。

記住今日無百萬人、聚唔到人係因為被打壓，假若聚到人就係主流民意。

人數唔係重點，最緊要向國際表達到我地既目的。

唔好理啲五毛啦 又唔肯面對現實 又話睇唔到乜乜柒柒 同佢地嘈根本浪費時間 做其他嘢好過啦

屌你第2幅唔係舊圖咩

今日架喎傻閪

右上角有埋水印 fc完先好9up啦

有幾多人出唔代表有幾多人反對， 正如何妖有200幾萬人簽署支持23條立法， 咁係唔係可理解為仲有400幾萬人唔支持呢？

831

條撚樣蕩失路姐

blocked, thx

同你講都曬鳩氣

其實多人，不過啲人比黑警分得好散

根本每次遊行都會有一大堆五毛開post話冇人
有相又話假又話舊相 冇相話你作大 一係就拎200萬人黎比 話冇人
見怪不怪

手足注意安全

啲五毛即刻出哂黎

好多謝你哋

On9咪聽啲5毛9up啦 睇live睇到多人到跑都跑唔郁

毅進制

事實係今日真係好多人

五毛不願面對

推 屌哂佢地老母

#ALERT 警方指下午大批人堵塞告士打道，最少拘捕四十人涉嫌非法集結 (5/24/15:48)

見名都知你出黎俾人屌

多人還多人小心便衣狗突然折斷人龍

呢件扑柒左好耐 個個POST都見佢

本post有三個人同時話係舊相
咁巧合，五毛無誤

上面落order 咁講

推，好多人

獨立思考 自己諗
人云亦云

手足好波！

又可以bam兩隻毛

成個維園都係外傭
佢哋都未走啦...

我都已經網開一面無踢爆這是PS駁圖，重好意思話我五毛。

張相係網媒blur, 自己去FB睇
ban得

用你支那寶啦

網媒涉嫌發佈假新聞，用假圖，笑大人個口

要造假圖應該找我，我有能力造到天衣無縫

仲未計一大班人係外圍入唔到去

AlipayHK

我認為國安法係惡法，但係同時恥笑發假圖的網媒。

造工太差，映鳩衰全行

咪係
神咁早清場唔俾人聚都已經咁多人
仲有更多人未黎到
你老母就少人喇

On9

五毛/ 失敗撚/ 放負撚： 運動降溫啦，準備比人清算，政府又贏

好柒

咪放舊圖喇

今日？

呢張真實反映人其實係多的，正

好似真係今日 skii 好似真係有promotion

已入 LIST，自己好好檢討下。

係今日

Blocked

好似係

垃圾換AC啦,黃左啦

講真話俾人講垃圾，黃你老母塊閪啦，我𨳒你老母

好多人

一百萬人

今日有四百萬人勝左

#66032

已入 LIST，自己好好檢討下。

#222907

已入 LIST，自己好好檢討下。

一行都十二人，往後數十行都未到幅圖嘅一半，下次作好的

呢招對我冇用架ching, 我又唔係黃, 不過我有份嗌黑警_全家咁解

power巴，你個list好有用

有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得
僅支援電腦網頁版
須安裝 extension: Tampermonkey

[匯入檔] on9 list . json :

光復香港！

邊個再話舊相真係on9
你出去自己睇下啦

謝謝，我已經下載文件並交給有關部門，怕你有牙。

有關部門 = ？

我唔怕老實講，襯連登收皮前吠多兩聲。

蘋果live
灣仔銅鑼灣拉左120個手足

#283912

pin 埋你好唔好

送頭日 冷氣黃衛兵笑哈哈

sor 偷圖

我坐在中資Starbucks，喝著熱朱古力，眼前市民不停走動。

「港豬的生活，往往就是這麼樸實無華，且枯燥」

咪推fake news

你推咁大，咪俾對家笑囉！

話無人個d明顯係五毛散水黨

hi五毛
你收皮啦

有冇得加我既黑名單落黎,我都存左勁多

好的

跟據我們的資料，連登的伺服器舊年在荷蘭，今年在美國。

不信去問下連仔。

香港政治部雖然已經解散，但仍然有專人記錄各大討論區的資料作參考用途。

知道個 ser 喺邊有咩用
你搵到連仔再講嘢

係屋企無人

五毛狗
檢討吓啦咁撚多年仲搵緊五毫子
你啲朋友一早掘金移民走撚曬啦

我一個p 就0.5
依家賺到就移民
你慢慢係香港受啦

直至28-5之前，閣下的講法仍然是對的

你搵唔到 admin 身處位置
你知道個 ser 擺邊都無用
admin 自然有方法可以繼續維持營運

見你五毛啦
加個狗字喺尾真係無錯嘅
你知唔知移民有咩要求啊
當你一分鐘出兩個帖
一個鐘先60蚊
都唔係冇機會嘅 難啲囉
不過我驚你未儲夠錢隻手已經癱撚咗